有無人做緊馬會既分行助理？

岩岩去分行填左表 遞完表就等電話再面試
知唔知而家等唔等人用